我條邨開始選互助委員會

先講下背景：
新屋邨，之前冇互委會
我嗰區今屆區議會係建制派

嚟緊話會選層代表，我應唔應該選/自薦
同埋有冇巴打講互委會忙唔忙/有咩玩法etc之類嘅details?

最好可以留個Telegram, 有啲問題想私下問

咩區？

九龍城

選，贏左多間房俾你玩，之後仲可以幫手搞區選。

想知道多啲detail , 例如會有咩會務etc

盡量參與，有備無患

委員here

冇乜野做
係得閒就同返其他委員開會

收到回條，其實之前點做

之後點做

我唔知

好黑暗架
我個次去到呢 上界啲人個個一人兩票
因為其他層代表唔去個個選會呢
就會問佢地授權比上界啲人幫佢地投
基本上都係上界啲人做返

其實建制派嘅c9做到嘅機會大啲

巴打你最好留意下同一棟樓有冇啲同你同立場嘅人 傾好咗先一齊搶做層代表
如果唔係就好難同啲c9鬥

如果最後真係選唔到 咁都可以諗下做核數

可以玩下
但入到去預孤立無援
因為區議員，無論紅唔紅底都會安排樁腳c9去選

不過其實當識人都唔錯
選中啲人、食蕉都忌你三分

互助委員會無咩用
係搞下旅行果啲
你要做層代表先 到大選個日先會選主席秘書司庫
基本上係區議會黎講 你冇咩權力
又冇錢收 全部野都係義務

workload方面你放心
啲廢中c9字都唔識隻
邊有心機同你成日開會

好，唔該哂巴打

今年係第一屆

搶主席做啦，通常班廢老唔想做野都會讓俾你。

人地一個whatsapp吹雞 成百人都有
你點同佢鬥

選
利申:做房署

咁我諗新屋邨，啲人應該未熟到咁嘅...

同鄉會好快聚曬d人 d議員 好快就約曬佢地出黎認識下

有冇巴打係互委會, 可唔可以講多啲details

做左層代表先，再記得開第一次會（選互委會委員）
層代表應該唔多人做，要入互委會應該唔難

呢啲義工又冇著數，應該好少人主動舉手做
平時好聲好氣同鄰居打招呼應該都選到層代表
同埋記得民政署既人來你個層選層代表個日要係屋企

推

[/member]識玩 [/member]

層代表=收集你果一層既意思

登記資料時會問你架啦。

最緊要搵多幾個同立場既
不過通常選呢啲老廢會積極過後生仔好多

巴打德朗邨？

巴打係同事 ?

想問下有冇人知道住戶代表係咪即係屋主？我見佢話出黎投層代表要係住戶代表

核數都無得你做
核數係委任，正路係要出席周年大會嘅層代表過半數人贊成先可以通過
（雖然有好多都無跟黎做）

唔使
屋證有名，十八歲以上就得

感謝巴打

到時選洗唔洗拎埋張屋證出嚟?

唔使，出𨋢口簽名就得

互委會有D邨惡過AHM
開會切埋生果俾你地食
大時大節會有果籃俾你仲請你飲茶
同地主無分別
利申:日日見幾條仆街落黎攪事